減唔到脂減唔到肥

小弟為左減肥減脂 一個月前開始一個星期做5日重訓 2-3日cardio
有控制飲食 (唔係好嚴格個隻) 但唔會大魚大肉 但唔知點解都係冇輕到 同埋body shape都冇點變 有冇師兄知邊到出錯

三餐大概係咁：
早餐：麥皮/香蕉+牛奶
午餐：半嘜飯+雞肉+果汁
晚餐：正常咁食 大約1嘜飯

做左成個月都冇輕 好灰

先一個月慢慢黎啦
欲速則不達啊

每日一餐

你本身幾肥?

可以試下改變飲食習慣
1. 早餐 同 午餐可以食好少少 晚餐就少食 甚至唔食

2. 晚上7點後 早上10點前禁食 習慣左 可以將個時間拉長

晚餐一嘜飯太多 頂盡半嘜 試吓食多啲高fibre既野 會快瘦好多

身型大概係咁

計卡路里

米8 80kg

重點係份量
每餐食少啲
由其係你個早餐

多謝巴打意見

唔減啦，你嘅身型喺美國算瘦

唔係吖巴打 我本身係過輕個d人 bmi得17 但幾年前暴食先肥左好多

唔好咁著眼體重，
你專注返你肌肉量去做啦，
你肌肉量加，體脂自自然然就慢慢落

你睇下林書豪同連勝文，
佢哋係一樣高一樣重，身型就差十萬九千里

1嘜飯。係2碗
一日食一碗

果汁好多糖

你似 skinny fat 多啲

一嘜成兩碗飯

我185 85 kg 但同你身型差好遠

太多飯啦，增肌要再同時減脂
飲食量好重要
澱粉最好唔食精制碳水
即係意粉飯個啲
食原型澱粉，薯仔，蕃薯，蘿蔔等等
而且都食到唔肚餓就得，記住唔係飽
係要唔餓就可以
再加高蛋白吸收
一日有50%食蛋白30%纖維20%澱粉

一日有50%食蛋白30%纖維20%澱粉
你喺邊度抄返嚟㗎？

屌，調轉左
自膠
50%纖維30%蛋白20%澱粉

無脂肪？
嚴格到健身選手嘅餐單都要有適量嘅脂肪。
適量嘅脂肪對身體係好好好好好重要。

你真係每日都keep 到咁食？
無其他零食？

另外纖維係乜？
正常一般纖維係轉化唔到做能量。
你係咪想講纖維性較高嘅澱粉？
如果你係講菜類嘢個種纖維，照你咁死就會變成營養嚴重不足，長久會新陳代謝下降，係極差極差嘅一種減肥方法

亂鳩咁up既佢
脂肪又唔撚計

認真覆樓主
第一
飲食上面你先google tdee 計算
計左tdee再跟住黎食 每日食既卡路里tdee-100-300
個份量食啱左先
份量啱先再細分啦
你一日超1000卡路里既話 點分都肥啦係咪先
第二
你操成點先 唔係入gym room鳩舉就叫操嫁喎
你新手期 做多d big3 唔洗舉太重 學識動作先
好老實你頭3個月都唔會有咩身形明顯改變嫁啦
因為要學動作，學健身 所以唔好咁急進啦
比埋片你慢慢研究啦 我健身頭一年都無乜改變嫁
雖然體重由55kg變左60kg 但...都係好柒
係依家健第二年先開始越黎越明顯 上到72kg
唔好比網上d資訊呃鳩你 點樣3個月減肥3個月變肌肉男 唔係咁易嫁 慢慢黎啦

自己減唔掂就搵個專業嘅營養師又好，健身教練又好幫你啦，係到問連登仔

仲on9 唔識唔好亂教啦

唔該哂巴打

早餐唔好食麥皮
午餐唔好飲果汁，果糖都好高糖份
戒甜

點解唔食麥皮？

一個月都減唔到？去睇下人地結婚前狂減肥修身，兩個星期都見效啦你一係天生肥底，一係唔夠努力

又無話唔食得

我本身一星期有行5日樓梯機, 每次45分鐘
另外有做重訓
文職工
TDEE 應該係撇除樓梯機定計算埋?

要同時增肌減脂飲食要好精準
建議樓主都係集中減脂先
日日都跑步/行路
同埋要食大量菜排毒

閱讀障礙症？
佢係叫人唔好食過多同要同時食其他唔同嘅營養，你就解讀成唔好食麥皮，你既閱讀障礙極度嚴重喎

屌你我建議唔好食姐洗唔洗咁

你可以唔接納但唔係咁樣人身攻擊下化

我都冇話唔食得
建議唔好食姐一定要話跟我做法咩

仲有我貼出黎係俾你參考
冇話一定唔食得喎

做帶氧會快d 喎
戒甜好緊要

計埋囉
因為tdee始終只係大概計算
唔係完全準確 要慢慢調整
例如你計左tdee2500 你每日食2400
但都唔見有瘦 就要2350/2300慢慢調整
又或者2400 但你見到減肥速度過快
減好多肌肉 咁就要增加到2500/2550咁
所以只係參考 要不斷跟你觀察再去調整

有無TG?
可以傾傾

樓主你只要增肌就得啦
你一啲都唔肥
六呎高有80kg好正常
增返半年肌再修少少身就好好睇啦

你一係就同文章一樣建議 混合其他食物進食麥皮
你自己表達就係叫人 唔好食麥皮
仲係度撐撐撐 打錯咪認衰仔囉

我話唔好食麥皮咋嘛
無話唔食得wo

唔覺有問題

一定要跟我架咩

咁你又俾意見